(冇圖)竟然冇連登仔提起Clara

個屎忽咁撚平

去左支那做g啦

冇屎忽

又係呢d 整容閪
好撚心樓主啦